遊戲世界開始變

大家發唔發覺, 而家出黎識朋友, 問對方有冇打機, 啲人已經係答你, 我有玩PUBGM, 或者傳說,
由其是係女仔, 都係以手遊為主

然後出黎聚會, 就一路打手遊, 一路食飯吹水

世界遊戲走向, 越黎越以手機平台為主, 手機每人都有, 手遊去到邊都玩得, 潛力好大

唔係

完

手機game就手機game，手乜撚嘢遊，聽到都覺得嘔心

下次唔好啦

ok

mobile 9成9垃圾
唔玩

手機？手提遊戲機？

而家手機game最賺錢，根本冇人有心做3A或者做啲破格遊戲

手機驚剩係課過fgo

到依家都冇一隻GAME突破到 25年前的Ultima Online
最接近只有EQ......

手機
手遊
好大陸吖

我唔撚信會有女仔見到你有switch唔玩 而叫你玩電話

快餐文化

哦等緊PS5

手遊你老母咩

mobile 呢啲垃圾game

最撚憎聚會打機
人越大越少時間見面 仲要我等你打機
返屋先打都得啫

手遊要屌，手機就唔洗屌啊
手提電話啊，手乜撚野機

「咦？你玩咩game㗎」
「pubg」
「PC定Console? 一齊玩呀」
「唔係呀 pubg mobile 」
屌你老母啦mobile game
影衰遊戲界

電話games潛力大，樓主終於瞓醒

Mobile game 始終做唔到電腦或者ps4果種快感

電話game

有無諗過其實係樓主你個圈子細
就以為全世界都係咁

我係PC game 玩家
唔會話睇唔起手機game 不過呃錢劣作真係幾多
但出黎同朋友聚會要玩都係玩手機game 多
唔係個個都會玩pc/ps4果類遊戲
但反而手機game 唔打開機既人都會玩

好多都唔係打開機 只係想同一班fd開心玩 再加上玩手遊又唔洗錢 自然就好多人選擇玩手遊。

識開既人都仲係玩電腦同ps

單機控

電話game 只會玩kill time game

同我一樣識貨老餅

我哋成班friend已經由競技game轉曬做pve game幾年

競技game真係玩到好空虛 贏又唔係好爽 輸又冇癮
尤其是lol好似冇得贏錢嘅賭博咁
pubg仲要汁完一大輪裝比人秒 玩撚到我心臟病發

手機會有一隻肝game 每隔一大輪玩一兩個星期（有活動、劇情) 肝game再多會用太多時間 同埋個肝會跌出嚟 如果你唔係特別有愛真係唔好浪費時間 手機玩下無聊驚算

見到人喺街用手機細mon玩心臟病發驚pubg真係覺得好撚癲

五十步笑百步

我會稱LOL果類遊戲為
「不公平而又所謂公平遊戲」
講左公平先
你唔會因為遲玩而少左啲裝備同其他人有數據上嘅差距

不公平
版本神角，點玩都秒殺你嘅
比賽/排位個個搶住用
你話可唔block左佢

咁我係咪少左個block角色嘅位呀？

要公平就全部職業一樣
再唔係就可以同英雄

電巠我只會認同CS

呢個其一
仲有平均成半粒鐘嘅game輸咗空虛感真係幾大下
尤其是我呢啲銀牌仔 輸贏真係撞彩咁滯

反而cs overwatch（不過原來暴雪奶共) rainbow6 呢類一局短啲嘅競技game玩得舒服好多

但係最吸引我嘅都係pve驚 例如pc聽日出嘅Monster Hunter : Iceborne

如果講以前，直情未聽過女會打機

我呢啲垃圾90後
魔力寶貝年代都有女打機啦
吞食天地
天堂
RO
巨商

淨係舊Game都大把
唔好講現在

CS技術含量同門檻都太高喇
下下鬥邊個玩槍快 依家寧願玩rb6好過
起碼用槍唔掂既玩家都有其他方式殺人/嬴

我知R6仲好
但係我上一句串人LOL要block角色
同角色最好嘅問題

冇理由下一句話R6好撚正
佢又可以block角色
睇比賽盾佬場場比人block啦

唔係想challenge你
但係得罪講句 新手先怕盾
比賽同ranking BLITZ同MONTAGNE既pick rate都好低
同埋我唔知你睇咩比賽啦
我睇開既通常攻方係ban LION HIBANA ZOFIA同THERMITE
有排都未到個兩隻盾

其實莫講話手機game，成個game industry都應該發展唔同嘅game模式，嚟嚟去去都係shooter同RPG真係好撚悶

如果有隻手機game好似以前有隻叫shattered Galaxy嘅game咁就正喇，或者navyfield之類嘅都唔錯，依家啲game太低能，根本提唔起性趣去玩

上次食飯 真係成班fd 打食雞
(我本身唔鐘意fps)
我個下感覺好似被泠落

即管負皮啦數據就最現實嘅
營收第一，證明左宅經濟圈冇得輸
你地平時social食飯唱k行街睇戲shopping啲錢，宅仔宅女將筆錢洗曬落acgn度

其實好多人仲未接受到世界轉變, 仲未開始去接受手機GAME,
進入左老SEAFOOD 模式, PC, 家用機至係最好, 只接受舊時代產物

其實我覺得「嘔心」都好撚核突

一啲啲啦
手機mmo/moba/arpg成個mon都係制見到就燥底

未來係 cloud + console
mobile都將會係其中一種console

現時mobile嘅遊戲模式
大部份都太簡陋

啲1 man band嘅indie game都好過唔少mobile game

Touch Screen 操控可以有幾好玩
你講呢三類Game啲App Game撚咪又係加個手掣玩
咁同Console有咩分別？
PS4 Remote App/ Steam Link 已經係最好嘅電話Game

同意, mobile 既優勢係, 你一定有, 而且可以帶去任何地方
而家既手機GAME 確實係未發展到好好, 但重點係, 潛力大,
可發展空間大

手機GAME真係令我覺得自己同新一代既鴻溝

個gap仲大過紅白上PS4

樓主對於遊戲市場既認識太片面了！
基本上手機game既市場發展已經完全飽和
進入左惡性兢爭時代
遊戲內容亦已經到左樽頸
以後既內容係資本統一下只會愈來愈單一

而你講既發展空間基本上係商業發展空間
例如點包裝遊戲，宣傳，營利
亦都帶出一個玩家都好關心既問題
就係廠家開始將手機遊戲既模式搬到主機家用機上
呢種改變係好定壞我地有待討論
但依家手機遊戲始終太過單一喇
就算你點樣用電兢去宣傳包裝
對於普通玩家來講佢只不過係一種過渡
而家用機始終有佢既獨特既市場同遊戲高度
而呢一種高度係手機遊戲無辦法達到
更加取代唔到

你講既飽和, 係課金抽蛋既手遊, 呢啲已經係舊時代產物, 必然會被淘汰

未來既發展, 係手遊電競, 類似PUBGM, 傳說對決呢類,
仲有就係用手機玩既單機遊戲, 類似家用機既遊玩模式, 搬上去手機

跑online識到啲㗎

幾多人係啲跳舞game比人呃埋蝦條

手遊就話屌啫，手機都屌？咁點解你唔屌埋連登呢度，連登都寫手機台

咁你屌埋連登啦，成個手機台喺度

我想搵隻新嘅MMORPG玩,有咩好介紹?
玩黎玩去都係以前亂/RO私服
好似好多年冇見過隻吸引嘅MMORPG

手機game我覺得係個唔錯嘅方向發展
不過手機game電競比賽就
尤其係傳說乜乜 PUBG乜嗰啲game
閹割版遊戲學人打比賽
嗰啲人pc版玩唔好
走去玩智障版 仲以為自己好勁

手機遊戲電競

通常成班fd 玩開天下太平

愈黎愈少新MMORPG

開發時間長
開發成本大
營運成本大
營運收益細 （唔玩賣skin,抽箱果啲 好難維皮

手機game 冇乜野，但拎嚟競技都on9

COD Mobile 勁弱智

手機玩槍game

最慘係班人仲以為自己玩得好勁

點知係玩智障版game

我都講左資金鏈集中
手機遊戲既模式只會愈來愈單一
你講既手遊電兢就更加證明左呢點
商業化低既遊戲(無法兢技類)
最後始終需要一個平台

你口中既既未來發展只係講緊電兢娛樂
只係商業模式既其中一種
改變唔到手機遊戲係普通玩家角度過渡性既本質
同樣地你講既手機移植
用家用機既角度
基於成本同用家考慮
我睇唔到手機移植版會好過家用版
因為大部分手機玩家唔需要太深入既遊戲內容

我明你對於Pubg電兢類既睇法
但都係個句始終手機game就係手機game
本身既用户群根本取代唔家用機既族群
唔通家用機就無電兢咩？

人大左出黎做野
仲邊有時間打機
收工既時間不如拎黎keep fit, 食飯？拍拖？

冇囡
放工返到屋企得三個鐘自由時間
六日就free啲

推

indie game既話mobile都多好玩既作品

技術含量高(x) 太公平弱智冇得取巧(o)

大家發唔發覺, 而家出黎識朋友, 問對方有冇打J, 啲人已經係答你, 我有飛機杯, 或者震蛋,
由其是係女仔, 都係以手淫為主

然後出黎聚會, 就一路打飛機, 一路食飯吹水

世界遊戲走向, 越黎越以手淫為主, 手淫每人都有, 手淫去到邊都玩得, 潛力好大

玩左3年手機game, 課金課左～100k

但係真係賭錢咁款 課十幾廿單都未必出到隻五星

你係咪講完以為自己高人一等好撚叻
都唔知你無啦啦駁乜咀

因為CSGO根本唔係鬥槍快，大把經驗要累積，個理解完全錯哂，難怪要玩rb6